李偲嫣兒子涉毆繼父至骨折 獲撤控簽保守行為官：「控罪唔輕喎」

「正義聯盟」創黨主席李偲嫣的兒子劉仲朗，被指於今年 6 月與繼父謝鋮浚爭執，其後用三腳架毆打對方至面骨骨折，被控一項傷人罪，還押至今（4 日）在屯門裁判法院再提堂。控方表示索取律政司意見後，同意以簽保守行為方式處理。裁判官張潔宜聞言即稱：「控罪唔輕喎」，終批准被告自簽 2,000 元、守行為 18 個月撤回控罪，以及支付 500 元堂費。

被告為李偲嫣的兒子劉仲朗（26歲，報稱廚師），原被控傷人罪，指他於今年 6 月 26 日在元朗八鄉路，非法及惡意傷害男子謝鋮浚。劉一度表示堂費在其保釋金扣除，裁判官稱：「你還押邊有保釋金？」

劉仲朗的同意案情指，李偲嫣及謝鋮浚於 2018 年結婚，被告為謝的繼子。今年 6 月 26 日凌晨 3 時多，三人到元朗食宵夜後，謝駕車回家，期間被告接聽電話後情緒激動，踢向司機椅背。謝不滿遂將車停在路旁，與被告爭執。被告拿起三腳架，毆打劉約 10 分鐘，乘搭的士離開。5 分鐘後，被告折返現場，再次用腳架毆打謝的頭及身體約 5 分鐘。謝送院治理，發現面骨骨折，面部和前臂亦有瘀傷。

油 瓶 仔 毆 打 繼 父
藍 絲 家 庭 真 係 烏 煙 瘴 氣

繼兒動母